垃圾鍠狗想留莫拉達，問過我六冠車未

收皮啦

六冠車出手就知有沒有

橙

手足燈撚到

7頭

樓豬，有時人生唔一定一帆風順，你保到愛隊皇馬雙冠，保到莫拉達唔洗去曼，你保唔到葡萄牙贏洲際同莫拉達離開皇馬

原來樓主是皇

請善用起底功能

樓主熱狗